49Keys Midi Controller 求推介

上網見到平平地有Nektar Impact GX49, Alesis V49
但又唔知香港邊度有得買
有冇巴打有心水推介

你budget幾多

2000蚊內